今次醫護死，乳人毛油

乳仁毛油
雨人無遊
語仁無由